muji 風扇

係咪好好用？

用大風又靜？

但係咪無remote

用緊細隻usb插轉頭款，係靜嘅
大嗰啲開大風啲應該點都有啲風聲

Usb果隻廢到仆街 又細風又易壞

啱 用咗一個禮拜就唔識左右郁

用kdk好過

買左坐地大風扇
唔識左右郁 睇吓你介唔介意